［對家長輩圖求幫拆］班仆街用大麻精浸口罩

我有幾個藍絲親戚都send咗俾我 請問可以點拆？

我話係俾人老屈佢哋又唔信

好想知係咪真

折咩姐唔回應冷處理就最有用
你愈回應班藍絲就愈興奮
你對佢講d野唔理講多兩句就收聲

明白 唔該曬

班on9 都唔識分CBD同THC, 懵撚

信得既都係弱智，你會唔會同弱智傾計

下次佢話我地有核彈唔通又要拆

CBD 油香港合法的

藍絲有分析能力就唔會係藍絲
利申: 無睇FB 個post我都唔識分

你會唔會同隻曱甴解釋咩叫民主自由？
仲有理性既人可以講，但係依啲個腦壞撚左既人就有佢啦，何況依班垃圾都係死淨把口，實際上根本對香港現況無任何影響力

要講就淨係講係願意花時間了解真相嘅人
嗰班擺到明想刺激我地睇我地扎扎跳嘅就由9佢

雖然見到藍絲唔撚想理
但個口罩浸左油你都抖唔到氣啦
仲帶黎上街咩 on撚鳩

大麻精油浸完就會high架咩
油係volatile?

打錯字自膠

CBD 同 THC都未識分啦佢哋
求其有得佢沉就算數啦

大麻精油=/=大麻
有啲有醫療功效添
叫佢地讀多啲書先啦

我有個親戚就係咁日日講,咪唔撚理佢, 咪話最撚好出老解, 到時股市樓市收皮, 我又無樓無股怕條撚?

Nothing to lose
快啲出

o岩呀
一定要附和佢地
我愛中國愛共產黨最好聽日拆關一國一制
收返特區護照以後冇得去台灣
去日本要簽證更加唔好諗美國
支持解放軍入城取代警察
解放軍人工低咁多政府開支少好多我地受益
炒撚曬班警察佢

有撚病

大麻二酚（cannabidiol，簡稱「CBD」）是大麻植物含有的一種大麻素，不屬危險藥物，因此並不受《危險藥物條例》（香港法例第134章）管制。

小學畢業咋，點識呀